美斯>c朗

係柒姐
但唔係以為8強出局威過四強啊

有咩問題？

入左決賽未

三連冠威過你多多聲啦美斯

牙朗入左？

上年入左 美斯係咪下年會入返決賽

西甲->意甲

叫條花王翻屌奶星啦

贏波贏美斯，輸波輸隊友是常識吧

丹比利超廢

笑左 前前年講唔到前年講唔到上年又講唔到 今年最有機 又講唔到 下年啦下年美斯決賽嫁啦

係 四年三次
你要講唔該下年小花入到決賽再出聲

爆